Osobnost Byla Dánka. Žila v Dánsku a později v Africe. Měla dvě jména. Byla autorka. a básnířka Její portrét vidíš na bankovce 50 DKK. Dneska, její knihy jsou moc slavné. Kdo to je? Je to Karen Blixenová. Znáš? Její jméno je taky Isak Dinesen, ale je to její pseudonym, a je to jmeno pro mu Karen Blixenová se narodila v roce 1885 jako baronka. V Dánsku, Americe a Anglie Karen Blixenová je moc slavní knihy "Sedm krásných příběhů", "Zimní dobrodružství" a "Farm v Africe". Nevím, jestli její knihy byly přeložené do češtiny. Dvě knihy jsou natočené (?): "Moje Afrika" a "Svátek Babetty".
